+++
date = "2021-03-17T10:00:00+03:00"
title = "Semenyuk for President"
slug = "semenyuk-for-president"
+++

Паша Семенюк надел парик Трампа и объявил, что баллотируется в президенты США. Причём парик сидел как влитой, я даже подумал, что Паша отрастил волосы и покрасился.